呢首英文歌，聽完會令你戰意高昂。

Pay respect to the rumours
We break words for the future
You and me caught up in the sway, sway

Keep up, we are the trigger
Criminal control is over
Enemies caught up in the sway, sway
These machines try to push us back but we won't move
Victory for the dreamers, nothing left to prove

Standing our ground out in the rain
Why don't you say it to our face?
Swallow the paper soldiers
Get out of the way
Sway
Sway
Sway
Sway

Don't think we are the sleepers
We're the truth getting deeper
You and me caught up in the sway, sway
Open fire on the system
We'll light up the resistance
Always be caught up in the sway, sway

These machines try to push us back but we won't move
Victory for the dreamers, nothing left to prove
Standing our ground out in the rain
Why don't you say it to our face?
Swallow the paper soldiers
Get out of the way
Sway
Sway
Sway
Sway

各位手足
Light up the resistance

Push

Push~